蓮姐唔係紅底嘅話 班五毛話知佢死埋老公

咪咁天真以為班政府官同班左仔真係同情你冇咗個仔啦

你冇背景，佢地睬你都傻

反共/港獨背景，佢地大排廷席賀你冚家產tim啦

奉勸蓮姐勿被喪子沖昏頭腦

班政府官同班左仔點會真係同情佢冇咗個仔吖，成班出嚟抽水表忠成機玩政治打壓之嘛，我係佢就真係心都淡，死左個仔都仲要比共匪用嚟做政治工具

果然心水清